運輸署搞甩p

請問各位師兄，而家夠期甩p個情序係點？
開返walkin定要上網申請預約？

兩樣都冇，要入箱/郵寄

可以用預約大法 我拎p都係咁做

上網預約申請 長沙灣得

入箱最穩陣，仲會寄俾你

聽講有人咁樣預約會趕走你？
準備甩

入箱等咗幾耐？

金鐘果啲可能會
但見好多人長沙灣都冇問題
可以一試，趕你走咪最多轉番入箱
果日我預約左，前後十分鐘就攞到牌